[iphone]lihk同你講早晨

雙click home制連登會講早晨，xxx
點樣熄撚咗佢